究竟DQ主任蔡敏君、黃展翹、梁子琪、黃智華、楊蕙心的原職是什麼？ 原來他們都是這個月獲晉升DO。 徐時論

#香港DQ #立法會選舉 #平庸之惡

究竟DQ主任蔡敏君、黃展翹、梁子琪、黃智華、楊蕙心的原職是什麼？
原來他們都是這個月獲晉升District Officer。
什麼是「平庸的惡棍」？
為什麼他們對社會的遺害比任何罪犯更大？｜
徐時論
20200731

徐時論 TsuisTalk
130K subscribers

究竟DQ主任蔡敏君、黃展翹、梁子琪、黃智華、楊蕙心的原職是什麼？原來他們都是這個月獲晉升District Officer。什麼是「平庸的惡棍」？為什麼他們對社會的遺害比任何罪犯更大？｜徐時論
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com
#香港DQ#立法會選舉#平庸之惡#徐時論#徐少驊